One Piece 1004 話 英肉

隔離好似中文都有

尾田又拖一話

曲

山治入番廚房煮野算啦

雷神回歸？

班鬼佬講咩enel 就想笑

新一年 恭喜柒治繼續柒

時夫人

用個屎忽諗野, 都明知冇可能

講真今集個發展大路到個個都估到點
就連黑影都九成係小紫
冇乜驚喜希望呢part快d完去講世界線或者凱多龍人

你指大陸貼吧？

好似係robin

黑影似係雷神or大蛇身邊嗰個忍者